ของของตัวเครื่องผ่านแอพข้อความเสียงคือรองรับการจัดการจะไม่ใช่เพียงแค่การนำข้อความธรรมดามาอ่านหรือตอบผ่านแอพเท่านั้นที่มาบนรวมถึงสามารถใช้รองรับการจัดการสามารถจัดการ
หรือแบ่งปันที่อยู่ผ่านหลังจากที่ทดสอบมาได้สักพักเมื่อเริ่มปล่อยฟีเจอร์นี้ให้ประเทศส่วนใหญ่แล้ววันนี้แต่ยังสามารถส่งสติ๊กเกอร์แล้วได้ได้ด้วยได้เพิ่มฟีเจอร์ใหม่สำหรับแอพบนได้แล้วAndroidAndroid
David
Facebook
Facebook
Facebook
Facebook
Facebook
Marcus
Messenger
Messenger
Messenger
SMS
SMS
SMS
SMS
chat
heads
